         Программа для запуска сторонних анлизаторов на плагиат

Что это?
--------

Это программное обеспечение позволяет запускать сторонние алазиторы, написанные 
на языке Python версии 3.0 и поздее. Запуск приложения осуществляется с помощью 
командной строки.

Последняя версия
----------------

Детали о послденей версии можно уточнить с помощью моей почты:
KhKA.work.box@yandex.ru

Использование
-------------

Пример команды запуска:
python main.py check.py -u https://gitlab.com/user/storage -d D:/path_to_downloa
d -o output.txt -r

Здесь main.py имя файл для запуска настоящей программы; check.py имя файла для 
запуска стороннего анализатора; -u ключ, указывающий на ссылку на проект на 
сайте Гитлаба, в котором хранятся исходные коды; -d ключ, указывающий путь, где 
следует разместить скачиваемый проект; -o необязательный ключ, указывающий имя 
для выходного файла с результатами; -r необязательный ключ, указывающий на
необходимость формирования подробных отчетов в текстовых файлах с именами типа
file1-file2.txt, результат сравнения которых будет больше 50%.

Вместо ссылки на проект и пути для скачивания можно указать путь к папке, 
содержащей уже скаченные исходные коды с ключом -p.

Результатом работы программы является набор матриц в командной строке и в 
выходных файлах (если указаны). Каждая матрица размера в число файлов в одной 
папке. В ячейках матрицы оценка схожести исходных текстов.